Q: What is 1132 plus 5076?
A: 6208

Q: What is 485123 plus 922013?
A: 1407136

Q: What is 633445 plus 999111?
A: 1632556

Q: What is 884 plus 673?
A: 1557

Q: What is 98799 plus 42200?
A: 140999

Q: What is 784792 plus 980512?
A: 1765304

Q: What is 16346 plus 86044?
A: 102390

Q: What is 78787 plus 11219?
A: 90006

Q: What is 584115 plus 566630?
A: 1150745

Q: What is 345897 plus 875864?
A: 1221761

Q: What is {x1} plus {x2}?
A: